\documentclass[../ingenierie_de_concepts.tex]{subfiles}

\section{Préoccupations sociales et professionnelles}
\label{sec:preoccupation}
Les préoccupations professionnelles de ce projet sont majeures. 
L’intérêt premier du projet est d’offrir un outil à la cliente pour modéliser et optimiser des décisions en lien avec des barrages hydroélectriques. Le logiciel doit être fiable au niveau de toutes ses fonctionnalités, car de faux calculs et résultats peuvent mener à des pertes monétaires significatives pour les partenaires de la cliente. Dans un autre ordre d’idée, advenant une défaillance dans le logiciel, la cliente devrait faire face à ces enjeux qui pourraient éventuellement entraîner des répercussions négatives sur sa réputation d’ingénieure. De plus, le développement devra se faire avec des données provenant d’installations hydroélectriques réelles appartenant à une entreprise privée.  La confidentialité et l’intégrité de ces données doivent donc être préservées en tout temps lors de la production de la solution. \\
